［自爆］一人一個以前女朋友既名

陳寶珊

李倩怡

望遠

個個都鳩講陳寶珊

我都係陳寶珊

陳寶珊 傷得好重

珊寶陳

李昭南

原來陳寶珊咁濫……當時我同佢分手係正確

我愛陳寶珊

陳寶珊
當年中出到你有左
你點解要因為另一個男仔
去墮胎同佢一齊

陳寶珊原來有咁多仔

佢嘅現任睇到會點

陳寶珊 依家係sp

陳寶珊 （現任）

陳嘉欣

回帶

寶珊

原來陳寶珊係公廁黎 仲呃左我咁耐

但你唔係唯一一個

哈哈哈 好好笑

李姥姆

蓋世寶

小梅,小紅,小燕

右手

有冇咁啱呀？我嗰個都叫陳寶珊

寶珊 你最近還好嗎

陳家俊

咁多個最難忘記係陳寶珊

死基佬

巴打d 老襟都開到廿圍

陳寶珊前任集中討論區

陳寶珊

好記得當年中學果陣, 你岩岩16歲
比我破左處
放學留係廁所幫我含, 禁住你個頭口爆果個時光........

下就4-5點既斜陽打入男廁既玻璃窗
我同你係廁格入面
你上下上下咁幫我含住
好小心咁打轉
好回味

唔好笑都唔知回黎做乜鳩

笑撚死 個個都同過我個ex拍拖

陳寶珊
咪即係我呀媽囉
咁我爸爸係咪我爸爸

做咩咁多人扮我前男友
我係陳寶珊

茵娜

肥婆名

我屌你地老母
我真係唔係玩假膠

Nancy

代我好好照顧佢

左手

好慘

我愛佢就要愛埋佢既一切，所以我愛你地

王家欣